顯卡一詞問題淺見

用咩詞語唔一定會影響你係咩人或者你認為自己係咩人，

假設地下鐵係香港一直以來稱呼mtr既名詞，而大陸則用地鐵，咁當一個香港人講地鐵既時候就會有兩種指認，一係大陸地下鐵，二係香港地下鐵簡稱地鐵，

而顯示卡好明顯係display card既全寫中文譯名，相信無人會反對，講顯卡只係為左節省一字，並唔代表因此你係大陸人，

如果單純因為避免同大陸一樣其實好無謂，亦都無必要，除非你話ram變內存，冷氣變空調

不過我相信大部分人都只係想參與下一場無謂既討論，選一邊站，享受下既在場內又在場外既氣氛，同買ps定xbox，iphone定android係一樣

無聊